香港人弱點好明顯 最終一定害死自己

香港人心諗：
解放軍出黎清路姐，又無做過分野，如果我屌解放軍，好似會影衰自己水平，會唔會唔附合大眾諗法？！我都係唔屌住先，睇定啲輿論走向先。

香港人往往限死自己在道德高地，最終溫水煮蛙，後悔莫及。

今日可以除制服出黎清野,
他日可以除制服鎮壓示威者

推